其實而家想買an機係咪得番samsung可以揀

top 6 global providers唔計samsung apple, 就係4個大陸牌子

HTC同LG好似感覺冇晒聲氣，連旗艦機都冇乜人用

Google就得部pixel, 但成個brand好似得一部電話咁

Nokia算係可以用下 但旗艦機都係好似未夠班咁

得samsung算係體系完整啲既an品牌

HTC真是恨鐵不成鋼
明明好好，係要搞到自己古靈精怪

唔計國產機真係得番呢堆可以揀

支那仔

asus no bad 囉

你咩國

香港得唔得

係

ok

BQ

可以同iphone揮下既
除佐大陸機 真係得***同htc
但htc預佐冇售後

Sony

講真話姐
htc售後好就唔會搞到咁啦

難道Apple唔係得iphone一個series嘅電話？

Samsung全部都係Galaxy

唔用大陸牌子
得samsung